搬屋後點樣cut上手留低嘅固網服務

最近搬新居，屋苑個槽線位一次只可以駁一間ISP

打咗去心水電訊公司想申請寬頻，就話查到單位仲有個固網電話佔咗條線，要提供帳單號碼或申請人HKID先可以做嘢

上手租客話無申請過固網服務，唔知會唔會係前業主定上上個租客漏低宜家聯絡唔到人

想問宜家可以點做？業主係咪可以自己搵ISP cut咗佢？